已經吹風話禁網.......係咪想全港730萬人全部暴動？

湯渣你個死狗頭 裝屎？

唔係死蠢你估會唔會有今日

lm